====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La région métropolitaine de Venise : une ville extrême Si , sur une carte , on représentait une ligne de 5 mètres d ' épaisseur sur les bords des territoires urbanisés à proximité de l ' eau — bord de mer , lagune , cours d ' eau et réseau hydraulique — soumis à de grands risques de montée du niveau des eaux , on constaterait que les côtes européennes comportent des «territoires extrêmes» , des basses terres généralement asséchées dans le passé à des fins d ' habitation et de culture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

